# Transcript of Pepper&Carrot Episode 22 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 22: Afstemningssystemet

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|1|False|Nu kan vores store tryllekonkurrence endelig begynde!
Skrift|2|False|Tryllekonkurrence

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|1|False|Og takket være vores strålende ingeniører kan I også deltage!
Komonas Borgmester|2|False|Mine kære venner! Se disse små teknologiske vidundere, som vores værtinder vil dele ud!
Komonas Borgmester|3|False|Den grønne knap giver et point til en deltager og den røde knap fjerner et point: det er jer der vælger!
Komonas Borgmester|4|True|“Og hvad så med juryen?” spørger I mig.
Komonas Borgmester|5|False|Bare rolig, vi har tænkt på alt!
Komonas Borgmester|6|False|De får alle en speciel boks, som kan give eller fjerne hundrede point på én gang!
Pepper|7|False|Wow!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|5|False|…50 000 Ko !
Komonas Borgmester|1|False|Og prikken over i’et er, at resultaterne vil vises lige over konkurrenterne!
Komonas Borgmester|3|False|De tre hekse, som får flest point, fortsætter i finalen!
Komonas Borgmester|4|True|Finalen, hvor vinderen får den nette sum af…
Skrift|2|False|1337
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|6|False|Klap

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Carrot|2|False|Klik
Pepper|3|False|Et fantastisk koncept! Ik' også, Carrot?
Pepper|4|True|Innovativt…
Pepper|5|True|Sjovt…
Pepper|6|True|Demokratisk…
Pepper|7|False|…det perfekte system!
Pepper|8|True|Der er ikke længere brug for eksperter til at bedømme kvaliteten!
Pepper|9|False|Sikke et fremskridt! Vi lever virkelig i en fantastisk tid!
Komonas Borgmester|10|False|Har I alle fået én?
Publikum|11|False|Super!
Publikum|12|False|Ja!
Publikum|13|False|Ja!
Publikum|14|False|Ja!
Publikum|15|False|Ja!
Komonas Borgmester|16|True|Godt!
Komonas Borgmester|17|True|Lad konkurrencen…
Komonas Borgmester|18|False|BEGYNDE!!
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|1|False|Klap

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|1|False|Og det er Kamille, der skal åbne ballet!
Lyd|2|False|Djiiiuu…
Kamille|3|False|SYLVESTRIS!
Lyd|4|False|Paf !
Publikum|5|True|Klik
Publikum|6|True|Klik
Publikum|7|True|Klik
Publikum|8|True|Klik
Publikum|9|True|Klik
Publikum|10|True|Klik
Publikum|11|False|Klik

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|2|False|Kamille fik et flot resultat! Nu er det Shichimis tur!
Skrift|1|False|5861
Shichimi|4|False|LUX…
Lyd|5|False|Fii iiiii zz !!|nowhitespace
Shichimi|6|False|MAXIMA!
Publikum|7|False|Aah!!
Publikum|8|False|Hiii!!
Publikum|9|False|Mine øjne!!
Pepper|12|False|Carrot… Giv hende alligevel en grøn tommel, hun er vores ven…
Carrot|13|False|Tap
Publikum|10|True|Uuh!
Publikum|11|False|Buh !
Publikum|14|True|Uu h!
Publikum|15|False|Buh!
Komonas Borgmester|17|False|Nå, det ser ud til, at publikum ikke var så vilde med denne “strålende” opvisning! Nu er det Spirulina!
Skrift|16|False|-42
Publikum|18|True|Uuh!
Publikum|19|True|Buh!
Publikum|20|True|Buh!
Publikum|21|False|Uuh!
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|3|False|Klap

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spirulina|1|False|RELEASUS KRAKENIS!
Lyd|2|False|Www looo !|nowhitespace
Lyd|3|False|S plaa shh !|nowhitespace
Komonas Borgmester|5|False|Flot! Kraftfuldt! Spirulina fører! Koriander, nu er det Dem!
Skrift|4|False|6225
Spirulina & Durian|6|False|Klask
Koriander|8|False|MORTUS REDITUS!
Lyd|9|False|Groo wooo !|nowhitespace
Komonas Borgmester|11|False|Nå, de ser ud til, at skeletter er gået af mode… Nu til vores kære Safran!
Skrift|10|False|2023
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|7|False|Klap

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Safran|1|False|Grrr! Ikke tale om at gøre det dårligere end Spirulina! Nu skal jeg gøre mit bedste!
Safran|2|False|Flyt dig Trøffel!
Lyd|3|False|Fr rrshh !|nowhitespace
Lyd|4|False|Fr rrshh !|nowhitespace
Lyd|5|False|Krchh!
Trøffel|6|False|Miv!
Safran|7|False|SPIRALIS
Safran|8|False|FLAMA aaaa aaah!|nowhitespace
Lyd|9|False|Fr rrooo oshh !|nowhitespace
Lyd|10|False|Swwwiiip!
Lyd|11|False|Fr rrh !|nowhitespace
Lyd|12|False|Bum!
Safran|13|False|?!!
Lyd|14|False|Fr rrh !|nowhitespace
Lyd|15|False|Fr rrh !|nowhitespace
Safran|16|False|Ahhhhh! !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Safran|1|False|Åh nej… Så pinligt!
Safran|3|False|?!
Skrift|4|True|14
Skrift|5|False|849
Pepper|6|False|Klik
Lord Azeirf|7|True|Klik
Lord Azeirf|8|True|Klik
Lord Azeirf|9|False|Klik
Skrift|10|True|18
Skrift|11|False|231
Komonas Borgmester|12|True|Undskyld, Undskyld! Lidt anstændighed, tak!
Komonas Borgmester|13|False|Shichimi og Koriander er ude!
Komonas Borgmester|14|False|Kamille, Spirulina og Safran går videre i finalen!
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|2|False|Klap

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Komonas Borgmester|1|False|Mine frøkner, er I klar til denne sidste runde?
Komonas Borgmester|2|False|Værsgo!
Skrift|3|True|1 5|nowhitespace
Skrift|4|False|703
Skrift|5|True|19
Skrift|6|False|863
Skrift|7|True|1 3|nowhitespace
Skrift|8|False|614
Lyd|10|False|Bum!
Pepper|11|False|Jeg trækker alt, jeg har sagt om systemet tilbage…
Lord Azeirf|12|True|Klik
Lord Azeirf|13|True|Klik
Lord Azeirf|14|False|Klik
Fortæller|15|False|- SLUT -
<hidden>|0|False|Edit this one, all others are linked
Publikum|9|False|Klap

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|05/2017 – www.peppercarrot.com – Tegning og manuskript: David Revoy – Dansk oversættelse: Emmiline Alapetite
Credits|2|False|Genlæsning og hjælp til dialogerne: Nicolas Artance, Valvin
Credits|3|False|Baseret på Hereva-universet skabt af David Revoy med bidrag af Craig Maloney. Rettelser af Willem Sonke, Moini, Hali, CGand et Alex Gryson.
Credits|4|False|Værktøj: Krita 3.1.3, Inkscape 0.92.1 på Linux Mint 18.1
Credits|5|False|Licens: Creative Commons Attribution 4.0
Credits|6|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Til denne episode, tak til de 864 tilhængere:
Credits|7|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot på www.patreon.com/davidrevoy
